我想問麥當勞板燒雞腿包中間塊雞有無雞皮？

有無巴絲係麥當勞做？我想問下板燒雞腿包中間塊雞有無雞皮？
我望落唔多覺有皮，唔知係咪比啲汁come住左，定係塊雞燒過之後雞皮變得薄左唔覺眼？

如果無雞皮既話我就打算經常食，蛋白質豐富做早餐一流，有雞皮既話我就儘量少食了

和你Sing冇必要再搞

樓主精神病發作

想透過唱反調派膠吸引人注意
從此得到滿足感

仲食乜鳩老麥

唔覺有

i see

冇雞皮

係福喜肉嚟

食都幾多舊都唔會肥，

不過條命唔知淨幾多年

以前有

依家無？

有 上年暑假做過老麥
煎咗好撚耐 有皮的

一啲啲有